黑警6至11月工作相關及膳食津貼達1億3500萬元

警務處由6月至11月的工作相關津貼及本地膳食津貼總開支，分別為8500萬及5000萬元。

保安局及公務員事務局回應議員朱凱廸要求，向立法會財委會交代有關金額。

較早前，保安局表示，過去半年，警務處平均每月有約11000人，領取紀律部隊逾時工作津貼，涉及的總開支是9億5千萬元。

食咩食3500萬

係5千萬

屌！
真心痴線！

食海底撈 酸魚 人仔結算

死屎狗

隨時係左手交右手刷錢

飯盒天價訂美心100蚊一個狗飯
零食100蚊去360訂包熱浪